{
    "Labels": {
        "Got an invalid character, try again": "无效字符输入，请重试",
        "Enter the value": "输入值",
        "Type the word to search": "输入要搜索的类型",
        "The value must be a number, try again": "该值必须是数字，请重试",
        "Enter the file name": "输入文件名"
    },
    "Vehicle": {
        "Vehicle Instant Lock-On": "载具立即锁定",
        "Airstrike Aircraft can be used in planes and helicopters": "空袭飞机可用于飞机和直升机",
        "Engine Always On": "引擎保持启动",
        "Allows you to shoot other passengers inside the vehicle you're in": "允许你射击载具内的其他乘客",
        "Target Passengers Ability": "目标乘客能力",
        "Airstrike Aircraft": "空袭飞机",
        "Use any plane or helicopter to make airstrikes": "使用任何飞机或直升机进行空袭",
        "Vehicle Weapons": "载具武器",
        "Vehicle": "载具武器",
        "Press ~%s~ to use Airstrike Aircraft": "按 ~%s~ 以使用空袭飞机"
    },
    "Spoofing Profile": {
        "Type the profile's name": "键入配置文件的名称",
        "Add Profile": "添加配置文件",
        "Save Spoofing Profile": "保存虚假配置文件",
        "Type the profile's RID": "键入配置文件的RID",
        "Spoofing Profile saved": "虚假配置文件已保存",
        "Recycle Bin": "回收站",
        "Spoofing Profile": "虚假配置文件已保存",
        "RID": "RID",
        "RID must be a number": "RID必须是数字",
        "Name": "名称",
        "Proofile enabled": "配置文件已启用",
        "Name and RID are required": "名称和RID是必需的",
        "Spoofing Profile disabled": "虚假配置文件禁用",
        "Disable Spoofing": "禁用伪装",
        "Profile already exists": "配置文件已存在",
        "You are not using any spoofing profile": "您没有使用任何虚假配置文件",
        "Click to restore": "点击恢复",
        "%s is an invalid profile: %s": "%s 是无效的配置文件: %s",
        "Profile moved to recycle bin": "配置文件已移动到回收站"
    },
    "Services": {
        "Instant RC Bandito": "即时RC匪徒",
        "Services": "服务",
        "Instant Nano Drone": "即时纳米无人机",
        "Instant RC Tank": "即时遥控RC坦克",
        "Request Luxury Helicopter": "请求豪华直升机"
    },
    "Draw Health Bar": {
        "Aimed Ped": "瞄准行人时",
        "Players": "玩家",
        "Disable": "禁用",
        "Players & Peds": "玩家和行人",
        "Peds": "行人"
    },
    "WiriScript": {
        "If you like WiriScirpt's features consider buying me a coffee or becoming a Sponsor": "如果你喜欢WiriScirpt的特色,可以考虑给我买杯咖啡或成为赞助商",
        "Join us in our fan club, created by %s": "加入我们由 %s 创建的粉丝俱乐部",
        "Join %s": "加入 %s",
        "Show Credits": "显示制作组"
    },
    "Settings - UFO": {
        "Target Only Player Vehicles": "仅针对玩家车辆",
        "Disable Player Boxes": "禁用玩家框",
        "Makes the tractor beam to ignore vehicles with non player drivers": "使牵引光束忽略非玩家驾驶的载具"
    },
    "Vehicle - Teleport": {
        "TP to Me": "传送到我",
        "TP to Fort Zancudo": "传送到桑库多堡垒（军事基地）",
        "TP to Ocean": "传送到海洋",
        "TP to Prision": "传送到监狱",
        "TP to Waypoint": "传送到导航点"
    },
    "Spoofing Profile - Crew": {
        "Tag": "标签",
        "Motto": "座右铭",
        "None": "无",
        "ID": "ID",
        "Name": "名称",
        "Alternative Badge": "可选徽章"
    },
    "Misc": {
        "Yes": "是",
        "No": "否",
        "Search": "搜索",
        "Disabling passive mode": "禁用被动模式"
    },
    "Protections": {
        "Highlight Muggers": "显示：劫匪",
        "%s is flying a drone": "%s 正在驾驶无人机",
        "%s sent you a mugger": "给你发送了一个劫匪",
        "Notifies when a player is flying a drone or launched a guided missile and shows it on the map when nearby": "当玩家驾驶无人机或发射导弹时发出通知，并在附近地图上显示",
        "Protections": "保护措施",
        "%s is using a guided missile": "%s 正在使用导弹",
        "%s's drone is ~r~nearby~s~": "%s's 的无人机在 ~r~附近~s~",
        "%s's guided missile is ~r~nearby~s~": "%s's 的导弹在 ~r~附近~s~",
        "Drone\/Missile Detection": "无人机\/导弹探测"
    },
    "Vehicle - Acrobatics": {
        "Kick Flip": "左侧空翻",
        "Double Kick Flip": "双左侧空翻",
        "Ollie": "豚跳",
        "Heel Flip": "右侧空翻"
    },
    "Self": {
        "Use Jedi Force on nearby vehicles": "在附近的车辆上使用绝地武士原力",
        "Undead Offradar": "假死雷达（地图上不显示你）",
        "Refill Health in Cover": "在掩体后时补充生命值",
        "Force": "原力",
        "Refill Armour": "补充护甲",
        "Combustion Man": "镭射眼",
        "God Finger": "上帝之指",
        "Explode Myself": "爆炸我自己",
        "Instant Bullshark": "立刻使用牛鲨睾酮",
        "Set Max Health": "设置为最大生命值",
        "Press ~%s~ to use Combustion Man": "按 ~%s~ 来使用镭射眼",
        "Press ~%s~ and ~%s~ to use Force": "按 ~%s~ 和 ~%s~ 来使用原力",
        "Carpet Ride": "地毯式骑行",
        "Trails": "轨迹",
        "Press ~%s~ ~%s~ ~%s~ ~%s~ to use Carpet Ride": "按 ~%s~ ~%s~ ~%s~ ~%s~ 来使用地毯式骑行",
        "Self": "自我",
        "Mod Max Health": "设置为最大生命值",
        "Move entities with your finger when pointing them. Press B to start pointing.": "移动实体当你用手指指向他们时。按B键开始指向。",
        "Press ~%s~ to move faster": "按 ~%s~ 以移动得更快",
        "Refill Health": "补充血量"
    },
    "Weapon": {
        "Applies a random colour combination to the damaged vehicle": "对损坏的载具应用随机颜色组合",
        "Vehicle Paint Gun": "载具喷漆枪",
        "Weapon": "武器",
        "Valkyire Rocket": "女武神火箭",
        "Airstrike Gun": "空袭枪",
        "Superpunch": "一拳超人",
        "Bullet Speed Mult": "子弹速度乘数",
        "Launch Guided Missile": "发射引导导弹",
        "Magnet Gun": "磁铁枪",
        "Set Weapon Bullet": "设置武器子弹",
        "Bullet Changer": "子弹更改器",
        "Set Magnet Gun": "设置磁铁枪",
        "Shoot two entities to attract them to each other": "射击两个实体以让它们互相吸引",
        "Teleport Gun": "传送枪",
        "Allows you to change the speed of non-instant hit bullets (rockets, fireworks, etc.)": "允许您更改非即时命中子弹（火箭、烟花等）的速度",
        "Magnet Entities": "磁铁实体"
    },
    "Weapon - Shooting Effect": {
        "Clown Muzzle": "小丑木兹",
        "Clown Flowers": "小丑花",
        "Set Shooting Effect": "设置射击效果",
        "Shooting Effect": "射击效果"
    },
    "Trolling": {
        "A mugger is already active": "劫匪已经开始活动",
        "The player is in interior": "该玩家正在室内",
        "Send Trolly Vehicle": "发送恶搞载具",
        "Spawn a clown that runs to the player and explodes when nearby": "产生一个小丑，让他跑向玩家并在附近爆炸",
        "Creeper Clown": "苦力怕小丑(MC里的爬行者)",
        "Flame Loop": "循环喷火",
        "Trolly Vehicles": "恶搞载具",
        "Kill With Orbital Cannon": "用天基炮杀死他",
        "The player is in passive mode": "该玩家正处于被动模式",
        "Water Loop": "循环喷水",
        "Rape": "强奸",
        "Custom Explosion": "自定义爆炸",
        "The player won't see you attached to them": "该玩家不会看到你依附于他们",
        "Attacker Options": "攻击者选项",
        "Damage": "损坏",
        "Hostile Traffic": "敌对交通（周围的车撞他）",
        "Mercenaries are already active": "雇佣兵已经开始活动",
        "Enemy Vehicles": "敌对载具",
        "Cage": "笼子",
        "Piggy Back": "骑乘",
        "Ram Player": "撞击玩家",
        "Hostile Peds": "敌对行人(周围的npc干他)",
        "Send Mugger": "派遣劫匪",
        "Send Mercenaries": "派遣雇佣兵",
        "Kamikaze": "神风敢死队",
        "Rain Rockets (owned)": "火箭雨（署名的）",
        "Shake Camera": "摇晃镜头",
        "Rain Rockets": "火箭雨"
    },
    "Self - Trails": {
        "Trails": "轨迹",
        "Colour": "颜色"
    },
    "Homing Missiles - Whitelist": {
        "Friends": "朋友",
        "Organization Members": "组织成员",
        "Crew Members": "帮会成员",
        "Whitelist": "白名单"
    },
    "Vehicle Effects": {
        "Vehicle Effects": "载具效果",
        "Clown Appears": "P小丑出现",
        "Alien Impact": "外星冲击",
        "Alien Disintegration": "外星衰变",
        "Blue Sparks": "蓝色火花",
        "Firey Particles": "火粒子",
        "Set Vehicle Effect": "设置载具效果"
    },
    "Friendly Options": {
        "Exploting %s for killing %s": "利用 %s for 杀死 %s",
        "Kill Killers": "杀死凶手",
        "Explodes any player who kills them": "爆炸任何杀死他们的玩家"
    },
    "Vehicle - Autopilot": {
        "Autopilot": "自动驾驶仪",
        "Driving Style": "驾驶风格",
        "Set a waypoint to start driving": "设置一个导航点以开始驾驶",
        "Speed": "速度"
    },
    "Handling Editor": {
        "Autoload": "自动加载",
        "File '%s' will be autoloaded": "文件“%s”将被自动加载",
        "Autoloaded Files": "自动加载文件",
        "Load": "加载",
        "Click to delete": "单击以删除",
        "Set Vehicle": "设置车辆",
        "Delete": "删除",
        "Save Handling Data": "保存处理数据",
        "Handling file successfully loaded": "处理文件已成功加载",
        "Current Vehicle": "当前车辆",
        "Saved Files": "已保存的文件",
        "Saved handling files for the selected vehicle model": "所选车型的已保存处理文件",
        "Handling file saved": "保存的处理文件",
        "Handling Editor": "操控编辑器"
    },
    "Autopilot - Driving Style": {
        "Avoid Peds": "避开行人",
        "Avoid Traffic": "避开交通",
        "Normal": "正常",
        "Take Shortest Path": "走最短的路径",
        "Ignore Lights": "忽视灯光",
        "Avoid Vehicles": "避开载具",
        "Presets": "预设",
        "Avoid Empty Vehicles": "避开空的载具",
        "Stop At Traffic Lights": "在红绿灯处停止",
        "Rushed": "匆忙的",
        "Default": "默认",
        "Custom": "自定义",
        "Avoid Objects": "避开物体",
        "Ignore Roads": "忽视道路",
        "Stop Before Vehicles": "在载具前停止",
        "Reverse Only": "仅反向",
        "Stop Before Peds": "在行人前停下",
        "Set Custom Driving Style": "设置自定义驾驶风格",
        "Ignore All Pathing": "忽视所有路径"
    },
    "Player": {
        "Online Players": "在线玩家",
        "Friendly Options": "友好选项",
        "Create Spoofing Profile": "创建虚假配置文件",
        "Trolling & Griefing": "恶搞选项"
    },
    "Settings": {
        "Create New Translation": "创建新的翻译",
        "Disable Vehicle Preview": "禁用载具预览",
        "File %s was created": "文件 %s 已创建",
        "Creates a translation template": "创建翻译模板",
        "Show Intro": "展示介绍",
        "Creates an updated translation file": "创建更新的翻译文件",
        "Stand Notifications": "Stand通知",
        "Settings": "设置",
        "Returns to Stand's Notification system": "返回Stand的通知系统",
        "Vehicle Gun": "载具枪",
        "Update Translation": "更新翻译",
        "Health Text Position": "生命值文本位置",
        "Display Health Text": "显示生命值文本",
        "Language": "语言",
        "Would you like to restart the script now to apply the language setting?": "你想立即重新启动脚本以应用语言设置吗？",
        "If health is going to be displayed while using Mod Health": "是否显示生命值在屏幕上当你使用修改血量时",
        "Controls": "控制",
        "UFO": "飞碟"
    },
    "Forcefield": {
        "Destroy": "摧毁",
        "Push Out": "推开",
        "Set Forcefield": "设置力场",
        "Forcefield": "力场"
    },
    "Settings - Controls": {
        "Airstrike Aircraft": "空袭飞机",
        "Vehicle Weapons": "载具武器",
        "Keyboard": "键盘",
        "Controller": "手柄",
        "Press ~%s~ to use Vehicle Weapons": "按 ~%s~ 使用载具武器",
        "Press ~%s~ to use Airstrike Aircraft": "按 ~%s~ 以使用空袭飞机"
    },
    "Trolling - Cage": {
        "Stunt Tube": "特技管道",
        "Automatic": "自动的",
        "%s was out of the cage": "%s 离开了笼子",
        "Tall": "高的",
        "Small": "小的",
        "Fence": "栅栏"
    },
    "Trolling - Custom Explosion": {
        "Silent": "无声的",
        "Explosion Type": "爆炸类型",
        "Explode": "爆炸",
        "Invisible": "隐形",
        "Loop Speed": "循环速度",
        "Owned Explosions": "署名的爆炸",
        "Explosion Loop": "爆炸循环"
    },
    "Trolling - Damage": {
        "Heavy Sniper": "重型狙击枪",
        "Up-n-Atomizer": "原子波",
        "EMP Launcher": "电磁脉冲发射器",
        "Firework": "烟花",
        "Spectate": "观看",
        "Taze": "电击",
        "Choose the weapon and shoot 'em no matter where you are": "选择武器并射击他们无论你在哪里",
        "Molotov": "燃烧弹"
    },
    "Trolling - Trolly Vehicles": {
        "Mine": "地雷",
        "Send Armed Bandito": "派武装匪徒",
        "Invincibles": "无敌的",
        "Bandito Weapon": "匪徒武器",
        "Count": "数量",
        "Delete": "删除"
    },
    "Player - Vehicle": {
        "Clean": "清洁",
        "Child Lock": "儿童锁",
        "Failed to get control of the vehicle": "未能控制车辆",
        "Burst Tires": "爆胎",
        "God Mode": "无敌",
        "Vehicle": "载具",
        "No waypoint found": "未找到导航点",
        "Kill Engine": "熄火引擎",
        "Invisible": "隐形",
        "Catapult": "弹射",
        "Freeze": "冻结",
        "Apply Radom Paint": "应用随机喷漆",
        "Boost Forward": "向前推进",
        "Acrobatics": "杂技",
        "Upgrade": "升级",
        "Teleport": "传送",
        "Repair": "修理"
    },
    "World": {
        "Angry Planes": "愤怒的飞机",
        "Kill Enemies": "杀死敌人",
        "Auto Kill Enemies": "自动杀死敌人",
        "Draw Health Bar": "绘制血量条",
        "World": "世界",
        "Jumping Cars": "跳跃的汽车"
    },
    "UFO": {
        "Military UFO": "军用UFO",
        "UFO": "UFO",
        "Drive an UFO, use its tractor beam and cannon": "驾驶UFO,使用牵引光束和大炮",
        "Alien UFO": "外星UF0"
    },
    "Vehicle - Vehicle Weapons": {
        "Allows you to use homing missiles on any vehicle and shoot up to six targets at once": "允许您在任何载具上使用追踪导弹，并一次射出最多六个目标",
        "Set Vehicle Weapons": "设置载具武器",
        "Vehicle Weapons": "载具武器",
        "Max Number Of Targets": "最大目标数",
        "Advanced Homing Missiles": "先进追踪导弹",
        "Press ~%s~ to use Vehicle Weapons": "按 ~%s~ 使用载具武器",
        "Vehicle Lasers": "载具镭射"
    },
    "Bg Menu": {
        "You reached the maximum number of bodygards": "你达到了保镖的最大数量",
        "Clone Myself": "克隆我自己",
        "%s has an invalid outfit: %s": "%s 有一套无效的衣服: %s",
        "Hate Players, Like Gangs": "讨厌玩家，喜欢警察",
        "Freedom": "自由",
        "Group Formation": "小组编队",
        "Hate Players, Like Cops": "讨厌玩家，喜欢警察",
        "Dislike Players, Like Gangs": "不喜欢玩家，喜欢帮派",
        "Saved": "已保存的",
        "Spawn": "生成",
        "Teleport Members to Me": "传送成员到我",
        "Like Players": "喜欢玩家",
        "Invincible": "无敌的",
        "Teleport to Me": "传送到我",
        "Unknown": "未知的",
        "Default Weapon": "默认武器",
        "Weapon": "武器",
        "Bodyguard saved": "保镖已保存",
        "Save": "保存",
        "Line": "线列",
        "Appearance": "外貌",
        "Group": "小组",
        "Hate Everyone": "讨厌所有人",
        "Spawned Bodyguards": "已生成的保镖",
        "Dislike Players, Like Cops": "不喜欢玩家，喜欢帮派",
        "Delete File": "删除文件",
        "Online Only": "仅线上",
        "Save canceled": "保存已取消",
        "Delete": "删除",
        "Clone": "克隆",
        "Like Players, Hate Player Haters": "喜欢玩家，讨厌玩家所讨厌的",
        "Circle": "围绕",
        "Delete Members": "删除成员",
        "Bodyguards Menu": "保镖菜单",
        "Arrow": "在你后面",
        "Relationship Group": "关联小组"
    },
    "Trolling - Attacker Options": {
        "Invincible Attackers": "无敌攻击者",
        "Stationary": "固定的",
        "Delete Attackers": "删除攻击者",
        "Enemy Chop": "派遣敌人",
        "Set Weapon": "设置武器",
        "Send Police Car": "派遣警车",
        "Clone Player (Enemy)": "克隆玩家（敌人）",
        "Count": "数量",
        "Spawn Attacker": "生成攻击者"
    },
    "Weapon - Magnet Gun": {
        "Smooth": "平滑的",
        "Chaos Mode": "混沌模式"
    },
    "Wardrobe": {
        "Head": "头",
        "Type": "类型",
        "Hair": "头发",
        "Classes": "眼镜",
        "Beard \/ Mask": "胡须 \/ 面具",
        "Gloves \/ Torso": "手套 \/ 躯干",
        "Accesories \/ Tops": "附件 \/ 顶部",
        "Texture": "纹理",
        "Decals": "贴花",
        "Bracelet": "手镯",
        "Task \/ Armour": "任务 \/ 装甲",
        "Legs": "腿",
        "Earwear": "耳饰",
        "Watch": "手表",
        "Torso 2": "躯干2",
        "Teeth \/ Scarf \/ Necklace \/ Bracelets": "牙齿 \/ 围巾 \/ 项链 \/ 手镯",
        "Hat": "帽子",
        "Shoes": "鞋子",
        "Hands \/ Back": "双手 \/ 背部"
    },
    "Trolling - Enemy Vehicles": {
        "Count": "数量",
        "Send Enemy Vehicle": "派遣敌对载具",
        "Minitank Weapon": "迷你坦克武器",
        "Gunners Weapon": "枪手的武器",
        "Invincible": "无敌",
        "Delete": "删除"
    },
    "Weapon - Hit Effect": {
        "Fountain FW": "喷泉FW",
        "Trailburst FW": "开拓者FW",
        "Clown Flowers": "小丑花",
        "Clown Explosion": "小丑爆炸",
        "Clown Muz": "小丑木兹",
        "Ground Burst FW": "地面冲击波FW",
        "Clown Appears": "小丑出现",
        "Starburst FW": "星爆FW",
        "Colour": "颜色",
        "Alien Disintegration": "外星解体",
        "Only works on some effects.": "仅对某些效果有效",
        "Set Effect": "设置效果",
        "Hit Effect": "命中效果"
    },
    "Weapon - Vehicle Gun": {
        "Set Into Vehicle": "设置到载具中",
        "Custom Vehicle": "自定义载具",
        "Vehicle Gun": "载具枪",
        "The model is not a vehicle": "这个模型不是一个载具",
        "Set Vehicle": "设置载具"
    }
}